[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (142) 女友一月CB 大家準備好夜晚mon po未

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新飯留名

Lm

lm

新po lm
不過點解要淨係夜晚mon po

帶琳LM

11點出teaser同相果d野?

同琳子一齊留名

新畢地留名

仲以為你講班csl添

點解個個都話自己係新畢地 係咪潮流嚟

D社啲相高準汁

Im

留名

太靚 每個新po都要po一次

新飯華麗留名

呢張好過引

LM 終於等到了

1月2月3月咁博命

係咪好吸引呢

但願我能從女友出道就開始飯

係

二頁留名

留名
點解我無買二期呀！！！

same

somu延長咗cap水期都唔進貢

那有錢

睇左一次the kiss條鏈
依加連登d廣告成日都賣條鏈

留名留名

三葉流明

新po留名

我塊銀牌啲香味少左好多

係時候入貨

好想親自聞吓咩味

你做過d咩野黎

開左掛左係枱度囉 總有一日啲香味冇曬

課一份sg再中銀

留名
金韶情世界級

想問有冇buddy有袾個season greeting 牌可以換
我有智仔個牌想換袾

IG條片背景喺攝影棚 唔知係咪影硬照

yuju係劇透角色

傻豬好靚 由其對眼

LM

經常比佢對眼 迷到我傻傻地

我情世界第一

但係咪瘦得濟 你睇下佢對腳

我知佢家陣好瘦 但都冇計㗎啦
盼望佢快啲肥返啲 健健康康就得

岩 最緊要健健康康

就咁望住左個埃豬五分鐘

佢攬氣球果下都好搞笑

期待佢地cb

佢成個細路女咁

我都loop咗陣 心裡仲想笑添
但搭緊車

新post留名

新飯留夠

名 ....

下個post 話你知

New fan leave name

新飯lm

唔通新一年先cb所以搞到個個變晒新飯
btw我又新飯再lm

跟隊型 新飯lm

個個都新飯留名 我係咪都要跟隊

mwave塞車喎

又要留名

賣哂了

買到一隻

最尾

買唔到…

Shit ...唔留意要訂

有冇人換 想換sinb

B黨留名

留名凍撚死

好想要

Sg抽到智，想換銀

點解咁多人sg都係中智仔

嗰日睇完銀仔上節目唱Je t'aime
依家日日都喺度loop

唔好太愛銀仔

係銀太愛我

cb凍死你

佢痴實我 熱撚死

退左團嘅長銀愛我

身高

琳銀b智一樣高 豬高過情

[코엑스 윈터페스티벌] 1대 위시돌 - 여자친구 소개 영상(Coex Winter Festival - Wishdol : G-Friend)

銀應該企住張凳仔

我最多都係鍾意銀仔
琳子先係真愛

應該係有著鞋同無著既分別

豬仔好好笑容 睇到好開心好安慰

我睇咗好耐先發現段片係本來冇聲 仲以為係個喇叭壞咗

原來係電腦開冇聲

有聲嫁喎

我之後用電話開先聽到有聲

垃圾mwave

又好似之前hoodie咁俾人cut單

賣倉底貨係咁

佢點樣同你講

我跟台仔frd買 暫時無時

個個約埋着長褲唔話俾袾聽

新飯八頁留名

銀仔係咪跌底再起番身

腿短易跌d嘅

又係時候要我呵返

佢應該係諗住喺情同豬中間入鏡 點知唔夠位
佢應該冇諗過豬會向下

hello SinbUmji阿

就快改名

有接班人

你又玩咩

有冇河仔gif

係咪20號去江南COEX就可以見到女友？

新飯表示
睇完呢條血壓升到180

有冇諗過po琳都有同一樣會引csl上黎

佢哋應該大把

唔會 因為琳黨個個都係正常人

係嘅話我就20號去首爾啦 唔想去到但見唔到

[頭盔答住先]

Time & Date:
🔹Ambassador's Event
20 December 2018(Thu)
17:30 KST

🔹Performance
24 December 2018(Mon)
14:00 KST

咁睇就見到嘅 但無表演
同埋20號Sowon唔會去

20日午後5時、COEX広場で委嘱式と祝賀公演が行われる予定だ
你條link話有公演

佢個地點係乜野意思

唔知
睇schedule 55:30女友會出現
我諗schedule最準啦

入場洗唔洗買飛果d就唔知

cb未

智智

仙女咁呀

早抖

早抖了

又早晨了

早晨

每天琳子

B飯留名

Good morning

Idol room V!!!!

個個都返工 冇人睇v

情情mk look cb?個頭好金

呢個係咪中長銀

岩岩比個通知震醒咗

錄得idol rome即係歌同舞都寫好

CB期近啦!!!CB味愈黎愈濃

中長銀加兔仔帽

睇完可以繼續訓

睇完繼續扮工

睇B仔跳舞係種享受 後面琳豬智有一齊跟住跳

咁凍先來CB 玩咩

其實可能只係聖誕special 唔關cb事

錄定其實都係差唔多時間先播

りぼん 1月号🎀

WOWTHING

得幾分鐘炸嘛

快D到1月啦

肥到佢吖

係幾搞笑既

呢個髮型最尾機 其次係孖辮琳

一開頭銀河伸隻手出黎做乜？

大勢女團

GFriend國際fanbase 邀請香港Buddies參與4週年project。
GFSquad想收集Buddies既手寫信，Fanarts然後製作一本message book送給GFriend。

詳情請細閱以下圖片

請將手寫信scan或拍照然後上傳到以下連結：
截止日期：12月23日晚上10點(香港時間)

請Buddies多多參與，讓GFriend感受香港Buddies熱情同愛，回憶過去與我們的美好時光。

靠google大神幫我翻譯
英文怕佢唔識睇

23 號， 好趕

仲有星期五晚同星期六
夠啦

一定最好就韓文 英文得智仔同豬會睇咁

帶埋出去

隻狗好得意

多謝 汪！

咁B仔呢?

B仔同佢個女

唉 做狗真好

表情好可愛又搞笑

咁快有

寫左篇論文
我豬見到一定好開心架姐

我屌你

今次等我寫番封情書比情情先

銀仔

我要打十個

唔知我情今日拎獎有無相

妃隣呢？

你寫左比銀未

你又刁難佢啦

情情 Beauty Icon award

希望google translate唔會差太遠

YEAH

望望下有d似影畢業相

wishful_1207

第三張好正 好高貴

之前有條link整合可以睇返過往我哋搞咗咩代訂活動，有冇人有

閉月羞花，沉魚落雁

一上水就炒車

琳琳bb

sowon live

沉船啦

渣ga

新飯岩岩廿日船已沉

幾時沉埋其他member

csl招手

你同笑巴係咪同一人

改左名

2-3個post前改左啦好似 話已經失控地愛女友

我B世一！

係 Google document 嚟

我b世一！

舊po搵到 唔知係咪

Yes thanks 油炸巴打!

做咩咁open

最近忙碌都少上嚟，多咗新飯巴打，有勞大家永動推post

痴線架銀仔
3:43-3:46
嗌得咁銷魂
我d血壓

保重

基本野黎

你係醉愛銀?

又炒

是什麼

快左少少添

係愛

唔通仲有更激

韓國第一品牌大賞典禮 情攞咗Beauty icon

重任交比一班csl啦 推到再下次港場都仲推緊

要炒幾多次

少上水

呢排好忙?

好正

心臟差 頂唔住

張圖未load好之前仲以為係豬
btw 己save

雖然我好鍾意豬 但都會放下其他成員既圖

可唔可以比多啲豬gif我

忙住返工儲錢去cb

好似擺咗好多係電話入面
電腦好少

仲未搵到pt

睇黎我唔洗po

idol room收工豬

真係一碌見到啲圖就會心微笑
豬呀我好想見你呀

成日覺得佢似白美版鐘舒漫

正啊 謝巴打

好大分別喎 師兄

已經係依個站 SAVE晒了

其實仲有好多係電話到

弱弱一問
知唔知樹哥係邊個

真係推得快

知呀 不過唔講 要知追舊POST啦

洗唔洗由舊登睇起

應該唔洗

第一個post睇起？

豬黨大神

shingshing

樹哥係味香港buddy黎

頂，笑死

舊畢地 完全明晒點解

究竟你地有幾多張依D圖

見到呢啲我只係諗起美職隊波 好想知咩事

long time no see呢set gif

我冇印象，求解

原來我有follow樹哥

明明以前有tips
斬樹gif未明 聽日再睇

總之就係豬黨公敵啦
但又好難鬥贏佢

公敵

早睡早起身體好
早抖啦

Eunha ya

今次係咪有望聽到rapper情一分鐘三百粒字

期待 2019港場

有咩睇

4點半有公演

琳

很久

個表情似係有人叫佢之後um???

係無長到定短左

直播cap圖係咪會俾人屌

冇liveTrust

今日好靚女

有無人想做豬

正

痴線

點止少少

放下之前印尼嘅圖

第一張

我屌

咁睇豬又唔係瘦得太勁 適中

V

啱啱好

咁都適中

可能睇慣咗 就覺得啱啱好

睇V睇醒愈黎愈想快啲見佢地
新一句:幾時三月

2月新單先

12月eunha special stage先

搵唔到今日d圖係咪仲表演緊定宣傳緊

見到v第一時間係諗

又要追po....

v都完左
而且出左好多圖啦
上tw有好多

銀d頭髮長左咁多
係時候剪

今晚冇咩做 追上你睇post進度先

我跳住睇

夠鐘收割

我唔信會剪!

新飯唔知去邊睇
求攻略

d野好食係咪一定要搖下隻手

Cr. B603
我愛恩妃

METOO

見到佢地食嘢我就開心，尤其是Yuju，希望佢食返多啲嘢

點解好似b仔照顧隻狗多
帶出街又係佢 陪玩又係

智好似無乜食到

隻狗佢養

見到豬係咁食野表示好安心

以為佢地一齊養

灰塵係情養 앙꼬係B仔養

who is 灰塵

究竟你係咪畢地黎架

最好食晒成枱既野

新飯廿日

得閒上去tw search下女友就會搵到相
慢慢你就會認得某幾個大站然後follow佢地就可以睇到更多相

灰塵係黑色果隻

原來有隻黑色

一黑一白

tw 係twitter?

yes

差d炒車

一公一毑

想做隻狗

一乖一惡

條隊好長
俾d耐性等下

依張正呀喂

傻既極致

佢可能唔知hkgbuddies 係你地開

여자친구(GFRIEND) 예린(Yerin) - 펠리스 나비다 (Feliz Navidad)
可愛琳

白痴一樣

個伯伯係咁吸引我視線

今日有兩個銀河飯拍好正

有痴線佬

gay

完sem想圖海但無心情
見唔到最想見嘅人

好不安

差咗啲野

巴打

銀河係咪唔記得點自拍
好耐都無自拍照

智仔

對上一次見銀河嘅相已經係11月21
係咪成日打機
手機俾人無收左無得po相

極度不安

新貼留名

估下做乜

豬vlive

又有v

深夜v
豬呀~

今晚咁多V

咁開V 睇豬啦

個logo幾清

佢D頭髮好似好凌亂咁

cap 得朦唔係咁易架

豬瘦左6KG

大家俾心機聽下有無劇透

佢自己講?
我唔識聽韓文

好聽

係時候沉船啦

原本粒巴唔識架

豬唱歌真係好好好聽

似有 ....一個月之內 ...不過見佢依家開vlive 精精神神 ...都算唔駛太膽心

乜語言都係廢 除左廣東話

變左就點歌 ...

Yerin 電話到

佢個尿袋係concert個尿袋

琳子呀

同琳一齊live啦

豬係公司？

咁夜仲係公司做乜 快啲番去休息啦

我同豬用同一個奶媽

特别版嚟 張相係tftmn poster

Yuju are you sick?
NO

佢地公司同宿舍聽講好近

我唔記得係咪特別版 剩係記得之前有巴打講過好快用晒啲電

個盒寫make in Korea, 尿袋印make in China
買咗完全唔敢用

得個盒係made in korea
不過買嚟儲下都幾好

佢自己講

memoria

咁瘦都要瘦成6KG

其實我擺係度無用過

I love you I love you 伝えたい

夜媽媽見到豬係幾開心
但係咁夜都唔瞓對皮膚唔好
想佢休息多啲

其實公司好似都仲未詳細講過佢去左邊

韓文版memoria 呢

呢首又咩歌？

love rain

佢之前solo嗰隻

返左來 , 精精神神就咪問啦

SOMU不了了之啦

真係好正

係咩 ...我真係要罰自己今晚聽10次

somu一貫作風

原來仲有畢地對somu抱有期望

新畢地 唔知somu啲鳩嘢

yerin仲等緊佢買野食返去 (好似係)

你地邊個係Marin

唔自爆啦

應該大把人都想知 未必係呢度嘅人

睇完熄得
今晚可以Good night了

可唔可以重番6KG

>6kg

再見喇娜娜
我又要繼續溫書

希望佢快D肥返6KG就好啦

深夜Vlive多人d

自己試過跌廿磅
唔會係小野

一問就收線 ....都話咪問啦

大家畀心機課金 等佢哋可以肥肥白白

搞串個party

新畢地表示已準備所有器官俾一月cb

直接寫支票會唔會好d

二月三月無器官賣好慘架喎

都好 可以令佢早D訓

有人會食晒

畢地出名係無限器官
今個月賣完腎 下個月又生返

咁一月賣住腎先

買碟唔洗寫支票嘅

咁夜就早啲瞓啦

不過刷cb應該要

唔緊要 人人有份
全部都會養到肥肥白白

仲有幾日聖誕節
想睇套裝

冷靜d

Miss 咗豬vlive
未有字幕有冇簡單懶人包

唱左幾首歌 好正

完live去買野俾肥琳食

希望今晚訓教有個美夢

呢個wink
早抖

希望佢都可以買多D野食比自己

2點先訓 家陣都未訓

宜加電話好多豬既gif好正

對腳仲幼過隊長

我應該比多D SINB 你先岩

BTW 依個表情 真係好細路仔咁

2個都要比

收集緊更加多畢地既愛

2選1

琳子：magic!

肥炸村姑

女友係要黎愛 唔洗簡 個個都要

其實我冇乜B GIF圖
由於我太偏心娜 所以大多數都SAVE晒娜

我要我要

入豬黨啦

我之前話入嫁 你地話我團飯唔洗入炸嘛

咁你真係團飯黎呀嘛
都係好事黎

聽朝先睇番豬仔重播 當練下聽力

愛妳 崔俞娜
早抖

係呀
我真係唔知...

又係香港名
此風不可長

東方巴大佬嚟 唔可以唔識

cheung似係香港人
如果娜娜唔想講就咪問啦 要講嘅時候自然會講
可以佢係出於慰問 但係點知你係想抹黑定點 正常都唔會答你

俾琳子同你打個氣啦

串9我呢啲毒撚

隻豬公仔影得到詭異

我即刻諗起胡迪

仲要用can u explain ...屌，豬仔係你邊個呀 ...

加油囉

攪破壞?

我愛女友

銀河

塊面好肥

完sem了

推一推先

where

鐘聲響起歸家的訊號

椰汁炸銀仔

睇還睇 唔好打丁

我留意左你地好耐

情硬塞個張先最好笑

銀肥係有原因

忙完上水嚇左野
我小薯黎咋
女友post冇話邊個係大佬架
畢地大神就大把

終於都完sem

松鼠銀

恭喜

銀仔~

東方巴個名 舊登嗰陣已經聽過

禾琳

Spotify好似仲未有

凍到傻左

spotify有呀

南極企鵝會怕凍

即刻search先

00:57

擺聽

555555555

我唔會做垃圾

銀河gif庫

係女友嘅圖就Save

摩牙
新飯無乜gif

你都新飯

豬啊

2tb載唔載得落銀仔

想一啖咬落去
太qq

唔該兩位病人莊重

one half

互咬

歡迎入csl陣營

仲唔叫csl會長出黎講兩句

我係清泉

清泉

點解咁cute

Ip?
Ip要copy左條link先好save
你如果係依度save會變左定格圖

退位左好耐啦 要做csl唔易

呢度個個都話自己清泉

知你退咗位畀醉愛巴
我哋依家等緊佢上水

有冇大佬知講緊咩
點解不停笑
正常粒的笑唔到咁耐架喎

即刻扮冇嘢發生

由叫佢地上臺果陣就爆笑
到底咩事

終於得到人認同啦

俾d想象力估下

佢地唔正常

琳黨個個都係清泉

如果b仔係隔離
一定笑到格格聲

我話你唔係會長 但係冇話你唔係csl

應該話得銀黨嘅人先係csl 其他五個黨全部都係清泉

個阿叔話你地繼續玩啦

銀黨真係慘 又俾人恰

又比人打壓

深層意思係 玩爛左都係你地公司賠

傻妹

個手勢似係
我一陣會搵你地社怕

社長

高汁會然

I am椰汁

黨似主人

報告發現呆豬

呢個真係比琳子笑死

其實我尋晚諗左成晚，係咪銀仔個身短得濟，搞到件上身衫係條裙下面突左出來

你地讀書個d 畢地，都有完sem 既時間 ...我地扮工個d ...沒完沒了 ....

你兩個cls 互咬吧

應該係琳子同銀仔代表Gfriend 上去按製開始儀識 ...佢地可能唔慣做d 大人野 , 所以覺得好搞笑 ..

上到去，琳子太多手 ...搞到人地裝假狗穿左 ...所以要以笑遮醜 ...

應該個d 高層真心膠，話比銀仔知按落起會有野噴出來 ...點知 ...琳子太多手

完sem
之後就出晒街玩

定係依家太早

人生完左點算

安已不

唔好po我啲珍藏

長方形?
係直角梯形

劇透

裝假狗

Memoria choreography入面其中一個動作
唔知係咪有memoria韓版呢

打完未呀DLLM

返工忙到冇時間追po

為左買裝備 係要chur啲

新飯控制唔到
有熱戀期

我可唔可以要咗依隻豬呀

唔係 fall in love 最後一個動作咩…

關心下你
流下口水果d算啦
成日打怕你傷身
所有buddies都要健健康康嘛

衰鬼

睇黎你就黎可以派提子比我地食

呢個唔到我話事

我全要

搵人幫手接

天都黑晒 收工未？

不能
因為你太cls

我接

唔係Fingertip咩

0

11點...

做咩？

咩事都無發生

仲未有cb更新

我估一月一號先有

離cb又近一日

有冇人知道佢地去搵兔團果條片係邊有得睇

咩係兔團?

爆po之後寫信

t團
我估

我試過喺地鐵聽到呢part嗰陣 唔小心跟住銀仔單眼
好彩冇人發現

如果係咁嘅話係指搵佢哋定係之前去jyp公司嗰次？

睇黎巴打中左銀毒

此毒 好難解

又有聲既

係無藥可解

華陀在世 都冇用
此毒係見唔到真人 係解唔到

見到真人唔係會毒發咩

呢張有無

去jyp果次

係加深左個毒

巴打我愛你

啲笑聲有

其實我都係估 等佢解釋下

我冇中到銀毒 因為我身上面有琳疫苗

好多銀對我單眼

呢個好癲

你都中埋毒 依度 每個畢地 都中咗唔同嘅毒

希望sg中我情

我全身都係琳毒 加多少少豬毒

有冇正片

係連登許願通常都燈走

peeper有sinb

SBS歌謠大戰2016

我都中豬毒 中到就毒發身亡

我睇左 可能就係得呢十幾秒..

見到你中咗兩年幾都冇嘢

但我會時不時毒發 只不過冇係POST 叫春姐

已燈

心情唔好睇到琳子出道初期啲飯拍真係會開心返啲 傳說中嘅紅蔘

meet n greet, 油炸村姑 噴

點解sinb咁仙

癲左啦呢個世界

射死你個csl

因為佢靚女

一開始係咪因爲主持人叫佢地은하, 예린님 佢地覺得太尊敬所以笑左？ 利申 9up

比B仔射死係一種光榮

神仙비

不過係我心中 娜最靚女

女友同manage nim啲互動好正

呢度有無nim飯

其實manage nim 都算幾靚仔 ....會唔會都係以前某d 公司練習生出唔到道個d

智把聲好聽

咁夜都仲唔訓

岩岩作完文好精神

如夢幻泡影

回眸一笑

大佬

同銀河鬥圓?

如果俾女友知道咗依個諗法應該會笑 我覺得manage nim係五官端正多

可唔可以分幾cm俾最矮個member

呢三張世界級